一個人出街咪又係一個人

哂氣
留係屋企睇波好過la啱唔啱

支持我利今晚大炒鏝

係